留意到大部份中意張國榮（哥哥）的人，都是靚仔靚女

每年到４月１日會出ｐｏ懷念哥哥的人

ｃｌｉｃｋ入去睇九成都靚仔靚女／文青嚟

我很醜

估唔到ｃｈｉｎｇ都會入嚟魚台

我悶返工尻坐 咩台都入吓

我都係見哥哥離開１７年我先喺魚台開ｐｏ

抵撚死 要食餐好慶祝下

屌你老母死全家

唔緊要 係人都會死最緊要宜家慶祝下先

怪我過份美麗

你開心，占奔都開心了

反哥哥既人唔配做香港人
又或者本身就係大6仔